Линии:
- тест выигрыша по включенным линии при влючении 1 линии
...
- тест выигрыша по включенным линиях при влючении 25 линий

Барабаны:
- тест не возможности выпадения одинаковых символов на одном барабане для второй версии алгоритма генерации поля
- Тест выпадения не существующих символов
- Тест проверяющий отсутствие петухов в фриспинах

Баланс:
- Тест правильности подсчета баланса при ставке 0.01$, выбранных трех линиях и последовательнысти выигрышей по разным комбинациям

Комбинации:
- тест проверяющий, что выигрышь по линии умножается на ставку
- Тест проверяющий, что победы должны происходить на соседних барабанах, начиная с самой левой катушки
- Тест выиграша по линиям при выпадении фриспинов
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Diablo"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Nopal"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Borracho"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Sirena"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Corazon"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Muerte"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Alacran"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Sol"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Mundo"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Chalupa"
- тест размера выигрыша по 3,4,5 символам "Calavera"
- тест размера выигрыша при выпадения 2,3,4,5 петухов
- тест выигрыга 3 diablo стоящих с 0-го барабана на линии при наличии возможности выигрыша на линии более дешевыми символами
- Тест выигрыша символов при стоящих на линии начиная с 0-го барабана 3 diablo, когда выигрышь за символы больше чем за diablo
- Тест выигрыша 4 diablo стоящих с 0-го барабана на линии при наличии возможности выигрыша на линии более дешевыми символами
- Тест выигрыша символов при стоящих на линии начиная с 0-го барабана 4 diablo, когда выигрышь за символы больше чем за diablo

Diablo:
- Тест замены diablo символа "Nopal" при выпадении на линии двух Nopal и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Borracho" при выпадении на линии двух Borracho и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Sirena" при выпадении на линии двух Sirena и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Corazon" при выпадении на линии двух Corazon и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Muerte" при выпадении на линии двух Muerte и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Alacran" при выпадении на линии два Alacran и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Sol" при выпадении на линии двух Sol и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Mundo" при выпадении двух Mundo и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Chalupa" при выпадении двух Chalupa и одного diablo
- Тест замены diablo символа "Calavera" при выпадении двух Calavera и одного diablo

Игра на удвоение:
- Тест работоспособности игры на удвоение
- Тест работы функции проверки превышения максимального выигрыша
- Тест обнуления выигрыша при проигрыше на первом ходу
- Тест удвоения выигрыша при выигрыше на первом ходу
- Тест обнуления выигрыша при проигрыше на 3 ходу
- Тест удвоения выигрыша при выигрыше на 3 ходу
- Тест обнуления выигрыша при проигрыше на 5 ходу
- Тест удвоения выигрыша при выигрыше на 5 ходу
- Тест возможности максимум 5-ти выигрышей подрят
- Тест выигрыша когда выбрано черное и выпадае пика
- Тест выигрыша когда выбрано черное и выпадае крести
- Тест проигрыша когда выбрано черное и выпадает чирва
- Тест проигрыша когда выбрано черное и выпадает буба
- Тест выигрыша когда выбрано красное и выпадает чирва
- Тест выигрыша когда выбрано красное и выпадает буба
- Тест проигрыша когда выбрано красное и выпадает крести
- Тест проигрыша когда выбрано красное и выпадает пика
- Тест проигрыша при выборе пики и выпадении чирвы
- Тест проигрыша при выборе пики и выпадении крести
- Тест проигрыша при выборе пики и выпадении бубы
- Тест выигрыша при выборе пики и выпадении пики
- Тест проигрыша при выборе бубы и выпадении пики
- Тест проигрыша при выборе бубы и выпадении крести
- Тест проигрыша при выборе бубы и выпадении чирвы
- Тест выигрыша при выборе бубы и выпадении бубы
- Тест проигрыша при выборе крести и выпадении пики
- Тест проигрыша при выборе крести и выпадении бубы
- Тест проигрыша при выборе крести и выпадении чирвы
- Тест выигрыша при выборе крести и выпадении крести
- Тест проигрыша при выборе чирвы и выпадении пики
- Тест проигрыша при выборе чирвы и выпадении бубы
- Тест проигрыша при выборе чирвы и выпадении крести
- Тест выигрыша при выборе чирвы и выпадении чирвы
- Тест увеличения баланса если после выигрыша в игре на удвоение совершается ход в основной игре
- Тест НЕ увеличения баланса если после проигрыша в игре на удвоение совершается ход в основной игре
- Тест ход в игре на удвоение с проигрышем после фриспинов после выбора get
- Тест ход в игре на удвоение с выигрышем после фриспинов после выбора get
- Тест ход в игре на удвоение с проигрышем после фриспинов после выбора random
- Тест ход в игре на удвоение с выигрышем после фриспинов после выбора random

Джекпоты:
- Тест увеличени размера джекпота (mini, minor, major, big_daddy) при совершении хода на минимальную ставку и одной выбранной линии
- Тест увеличени размера джекпотов (mini, minor, major, big_daddy) при совершении хода на максимальную ставку и 25-ти выбранных линиях
- Тест не выпадения джекпота при ставке < 0.5$
- Тест выпадения джекпота при ставке > 0.5$
- Тест выпадения джекпота minor
- Тест выпадения джекпота major
- Тест выпадения джекпота big_daddy
- Тест получения пользователем джекпота при его выпадении в основной игре
- Тест получения пользователем джекпота при его выпадении после фриспинов
- Тест обнуления накомленного джекпота mini после его выпадения
- Тест обнуления накомленного джекпота minor после его выпадения
- Тест обнуления накомленного джекпота major после его выпадения
- Тест обнуления накомленного джекпота big_daddy после его выпадения
- Тест минимального и максимально возможного значения джекпота mini
- Тест минимального и максимально возможного значения джекпота minor
- Тест минимального и максимально возможного значения джекпота major
- Тест минимального и максимально возможного значения джекпота big_daddy

Фриспины:
- Тест не возможности выпадения бонусной игры при ставке < 0.25$
- Тест не выпадения фриспинов при отсутствии петухов
- Тест не выпадения фриспинов при наличии 1 или 2 петухов
- Тест выпадения фриспинов при наличии 3,4,5 петухов
- Тест проверяющий соответсвие кол-ва выпавших бесплатных вращений и кол-во бесплатно прокрученных спинов
- Тест возможных кол-в кручений фриспинов: 10, 15, 20, 25, 30
- Тест возможных множителей при кручений фриспинов: 1, 2, 3, 4, 5
- Тест выигрыша в фриспинах при множителе > 1
- Тест выигрыша в фриспинах при отсутвии выигрышей на всех ходах
- Тест выигрша в фриспинах при выигрыше на всех ходах
- Тест получения выигрыша в после окончания фриспинов при выборе "keep your prize"
- Тест максимального и минимального выигрыша в фриспинах при выборе после окончания фриспинов random prize
- Тест бесплатных кручений при выборе после окончания фрипинов "повтора"
- Тест взымания платы за ход после окончания фриспинов
- Тест выигрыша по двух петухам выпадающим в фриспинах
- Тест выигрыша по трем петухам выпадающим в фриспинах
- Тест выигрыша по четырем петухам выпадающим в фриспинах
- Тест выигрыша по пяти петухам выпадающим в фриспинах
- Тест умножения выигрыша по петухам на текущий множитель фриспинов
- Тест умножения выигрыша по петухам на текущий множитель фриспинов на последнем ходу фриспинов
- Тест Не начинания поновой фриспинх игры при выпадении в фриспинах 3,4,5 петухов
- Тест баланса после фриспинов после выбора get
- Тест баланса после фриспинов после выбора random
